如果發生在香港...

依單野發生起南非

最後老母無罪釋放

兩個男 判緩刑

若然發生起香港 大家覺得會點判？

Link:

三狼翻案咩